Primero se debe instalar mpich con lo siguiente :
sudo apt install mpich
Para correr el ejercicio 2 se debe compilar con lo siguiente:
mpicc ejercicio2.c -o prueba2
Se ejecuta con:
mpiexec -n <#cantidad de procesos> ./prueba2 <tamano de las matrices>
